十分滿分，如果滅霸1係9分，DP2最少有15分以上！

岩岩睇完，好正

片尾easter egg好爆

買唔到飛睇

收聲啦thanos

雖然新加坡有好多優先場，但係我要去啲交通唔方便既劇院先搵到靚位